條女叫我唔好太愛佢 點睇

其實仲未開口表白，但已經同個女仔好似情侶咁相處

每次鬧交之後佢就話我對佢太好，唔好太愛佢

但係平時又會話真係鐘意我

大家點睇，條女其實對我係點

利申過來人

未一齊都綠帽

其實咁已經係一齊緊啦

sp

原來她不夠愛我

等陣先，表面野拖手 接吻 上床做左邊樣？

證明條女真係鐘意你，不過佢知道女人有時好賤，愈對佢好就愈唔珍惜。所以你對佢太好，佢會睇低你。
你要做嘅係對自己好d 增值自己，佢自然唔會走。

做齊

有良心話定俾你聽騎牛搵馬

btw, 曾經有個ex對我講過同一番說話
後尾佢講返其實心入面唔係咁諗
只係想我更珍惜佢

但實際上完全得反效果
佢講完我即時覺得佢只係玩玩下
個印象係返唔到轉頭
真係好笨

係呢到同咁多位想認真拍拖嘅女仔講
俾小小智商
唔好做呢啲破壞感情嘅事

騎兵

唔止得你一粒兵

果斷放棄轉做sp算啦 可能佢未玩夠

愛本身係做出嚟
叫你唔好咁愛佢
即係話你唔好成日剩係識拍拍拍
好明顯係曲線話你唔夠前戲

咁都唔明

因為佢唔可以回報你同等份量嘅愛

佢心諗
你唔係掛
諗住同你SP你就玩認真

兵仔

收兵

player

你係第三者

molamola

FF少陣

SP

他不是男朋友，卻比男朋友更親更重要

咁仲好 只有性 做炮友

帽事既 唔好諗咁多

佢想分手
ex 分手前問我如果分手我會點
利申幾個月前試過

有巴打講得岩 可能我係第三者

佢未肯定自己想唔想定性發展
唔想辜負你既感情

利申過來人

咁我應該繼續對佢好定係放棄

利申 過來人

未拍已經咁
你就算追到自己都要有定心理準備

當佢sp咁看待算

帽事既

擺明掉返轉黎講
你班友溝過女未

認同 呢d越講得多越反感

大師有咩可以指點下

帽啦帽啦

好明顯係佢隨時會同第二個一齊，你越對佢好，佢咪顯得自己越衰囉。如果你對佢好差，咁佢飛起你同第二個一齊，成件事嘅衰人就係你唔係佢了。呢d女要不得呀，典型騎牛搵馬

利申 過來人

就係未追到先咁講
出口術咋嘛

啲女人真係冇腦

邊套漫畫

咁條女係點諗